唔好放黑色氣球，咁樣做仲好啦

不如大家反轉黎講黎做文宣，不要放棄(不要放氣球)堅持爭取民主自由/5大訴求
咁咪可以唔放氣球，又宣傳得好睇

push

依個好

推

連推